專家：C.朗偷稅比美斯更嚴重 但處罰卻更輕

西班牙《世界報》消息，財政專家認為C.朗拿度的逃稅情節比美斯更嚴重，但處罰卻比美斯更輕微。

C.朗拿度和公訴人達成協議後，被罰款1880萬歐元，免於牢獄之災。西班牙財政部的專家認為C.朗應該繳納六倍的罰款，他的逃稅金額是美斯的三倍多。

C.朗拿度的刑期被轉化為了罰款，而美斯還有21個月的刑期（緩期執行）記錄在案。

專家還指出，西班牙2013年修改刑法後，C.朗拿度逃稅是「犯罪加重」，而美斯只是「財政違法」。

2016年，美斯被指和父親一起逃稅410萬歐元，兩人都被罰款，且返還沒有支付的稅金，但高等法院堅持他服刑21個月。

C.朗拿度和美斯都不會服刑，因為根據西班牙法律，被判2年以下有期徒刑的初犯無需入獄。

稅務部門剛開始稱C.朗拿度逃稅1470萬歐元，是美斯的3倍，但隨後他們確認C.朗拿度只被指控逃稅570萬。

乜尻都專家

屌 以為王騎開po

牙朗又贏

C朗個樣真係越老越柒

溫室小花有老豆頂罪, 梗係輕D 嫁
不過溫室小花冇轉做污點證人隊佢老豆算孝子 (因此文件佢有份簽 )

利申: 法律觀點

屌你番去讀過小學啦 仲學人講法律觀點

但仲好撚受女人歡迎

睇個樣判？

嘩, 讚美斯係孝子都屌 ...

咁我屌佢不孝子囉, 自己唔頂晒佢, 等老豆唔駛入罪
得未?

睇下佢個樣，個笑容假到
仲有個條衫

個專家叫王騎

我想問你智商過唔過50 你睇多次篇文再理解番我話你D咩

仲未知自己柒咩？

當佢兩個都唔係球星係普通人

高下立見

同意 利申高級連登評論師

美斯神唔係想逃稅，佢嫌自己交既稅太少，所以寧願背上逃稅既罪名，以罰款名義將更多既錢捐出來救濟世人